阿妓歐霸四強搏一鋪贏左今年就攪掂

之前仲咁多人笑鳩雲加

贏到馬體決賽都會輸

雲爺爺點會輸

下季踢歐聯=又可以教多季
雲加又贏

Big6得垃圾車冇得踢歐聯

雲爺爺會唔會爆血管

對莫斯科都心頭加速
對馬體會可能心臟病發

車仔仲有可能後上入前四